「禛入」堅離地 陳嘉倩請包容尊重北韓

垃圾節目加片尾既尊重就唔會攪你既堅離地對白

令我諗起人姓有幾咁低
主持人幾咁冇腦
幾咁有眼界
就可以吐出咁既「中立」對白

去佢fb咪有

點解唔去北韓探索下一年有幾多人死於集中營, ON9港女

有冇整過容，以前包面

pizza 店D女好白好令冇整容
陳女主持相對下似一個南韓既整容妺
北韓人偶對佢應有親切感

現今世上最幸福既地方

樣板村

西方對共產主義同情者去過老毛在延安樣板村
回應寫左一大堆中立無害榜樣文

幾十年後亦去過potpot赤高棉既樣板村，又見到人民安居樂業開心勤快的現象...